抵制CCTVB有人中流彈

抵制CCTVB、報紙佬廣告商，有可能很多人要搵食，手停口停，佢地搞生意，衰左D打工仔減薪裁員，慘慘豬。
集中搞9條777同肥驊
不喜勿插！

Wtf? 唔令其他人受影響有人會理你？你咁講出黎遊行示威都會阻人生計啦

#269714
大家block完返出去唔好再覆 多謝哂

又係依啲on9理論

做三毛都講下邏輯好嘛？

連狗唔停新user 註冊...

689叫人抵制蘋果廣告商又得？